Asensio 定 Mbappe

Asensio
左右重炮
最深印象既波係對巴塞左右腳遠射死角
同歐聯後備入替2 assist
樣似關楚耀

Mbappe
步大力雄
快 身位

但輪傳球視野 finishing 我都會揀asensio
覺得只要皇比佢打正 可以做未來球王

冇福仔有咩咁出其

iwobi

包皮仲要細2年幾喎

好明顯唔同級數喎...
Asensio係勁, 但係Mbappe好接近上當年R9

包皮冇品

呀辛死左腳喎

阿辛斯奧左右重炮
樓主睇多幾場波先出黎9up啦

右腳解下圍應該都重得嘅

隻右腳生蟲

包皮19歲都起碼高前者2個LEVEL
仲要雙槍

咁又冇咁誇
不過辛仔上場真係勁撚到仆街

應該20個LEVEL

小白 同 美斯

有得比?

阿辛頂多係後生廢版洛賓

呢個po好多皇狗燈